我係由2047年坐時光機黎，想知點解2019年反送中會失敗

反送中失敗後
民主運動 一蹶不振
幾年後香港納入中國網絡長城範圍
從此任何敏感資訊都睇唔到
而家我果邊2047年，政府準備宣布改名香港市同正式拆關
剩底土生土長既香港人打算同政府決一死戰
佢地唔想重蹈覆轍
所以開戰前送左我黎2019年
要我問你地，發生左咩事導致失敗

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

我知呢次打擊大家都好灰
但我需要搵出真相

p.s.我係偷入我老豆既ac
因為佢個連登ac同pw都
同佢個香港社會信用(Xiang Gang Social Credit)一模一樣

另外唔該搵人快d答我
我需要係佢發現之前返去

唔該
2047年既香港人需要你地講出真相

你地未來人都唔知我地點知

Hi, I am from 2047 as well.
I desperately need a IBM5100 to go back to my timeline.
Do you know where I can obtain one in Hong Kong?

Regards,
John Titor

發生咩事呀？邊個玩我連登ac？邊個咁大整蠱？

比黑客入侵?

無事啦，頭先出左事

Scifi gag

自己睇#5啦
你條精蟲玩野呀

緊急
點樣係連登del post